Title: at work.
Date: 2012-11-22 12:15
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nikond60, photography
Slug: at-work

![at work.]({static}/images/8205972831_b13f653418_b.jpg)

Jeden Tag mehr merke ich, dass ich einfach zu wenig fotografiere. Und
seit unserem Urlaub habe ich die Kamera kaum in die Hand genommen. Ein
Faktor wäre Zeit, das scheint aber nur vorgeschoben. Ich fühle mich
gerade leer und ohne Inspiration. Mir fehlt ein Sujet. Es wäre nicht so,
dass ich keine Ideen habe. Diese sind aber noch Schatten oder einfach
nicht realisierbar. Was ist bloss mit mir los?

Gestern habe ich dann mal meine Kamera rausgeholt. Einfach um zu sehen
ob sie noch da ist, wie sie sich anfühlt. Dabei habe ich meine Frau
abgelichtet. Wie sie an ihrer Kunst arbeitet.

![at work.]({static}/images/8207063728_ed82e58401_b.jpg)

![at work.]({static}/images/8205974027_b028599a45_b.jpg)

